講真老豆搵仔有咩用?

係咪得個知字

比大家認識下

咁你留言有冇用？
咪得個講字

同區見到會say hi

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

等人做野 但好似未有事發生過

咁無勇士做野都無計

人地做咗嘢又話你知？

傳聞已有廿單麻布袋
但popo為保軍心冇講出嚟

做左野會冇新聞？

你咪撚問呢啲咁撚無知既問題啦

您死喇
方丈好小氣架
又停channel
唔知幾時先開返架喇

你問下狗狗屋企人
無用會咁驚俾人影樣？
連名都唔敢出呀

封鎖消息
類似葵涌狗屋嗰單

不如你dum曬D個人資料上嚟啦

比你去麻包袋啊

同意
有手足連死 連拉都唔驚

有d遺書都寫埋
我相信係有麻布袋既
唔通有手足做左野會公諸於世咩
On居既😂

你睇葵涌單嘢差佬政府冇再回應過就知真係手足做啦
佢地冷處理 穩軍心

拉 請善用起底功能